［90後活動台］乜都會玩 只要你肯黎

唔想自己一個食飯？

定期搞過好多次聚會 除左飯聚 當然仲會有睇戲唱k夜場團飲下酒就唔少得㗎啦

-定期週日出來食下飯
-定期睇波團
-年齡層20-29

暫時得十個巴絲打 快d pm
留電話 名 年齡

下期活動bbq 快d加入啦